[iOS/PC] Gwent 昆特牌 快來打牌

新手必看（仲寫緊）：

大家快加入昆特大家庭

topic唔記得寫［2］ 呢個係第2 post

再問

我開左新po 請去新po問
此貼已完